[昆蟲慎入]想請問咩蟲

突然佔領我枕頭
個身有少少透明
後面有條野fing fing吓幾有趣

有興趣想知咩蟲

你肚入面條蟲

有冇多d相

寄生獸

似係樓主粒鼻屎